email係咁強調弱智唔係弱智

首先 佢又唔係醫生，點可以咁肯定，況且弱智都有分程度

不過肯定嘅就係，佢讀law，點解要大家覺得佢唔係弱智呢

收皮啦，女權撚，最後仲想用裸照spin開個話題，無人想睇呀屌

冇email 咪冇得 j

要j 都唔洗j 依啲貨色呀

相已經肥
真人仲撚肥

emilia當時鞭鞭有力架 依家做咩咁驚

喺中大見過佢 真人真係成個波咁同埋其實好唔起眼經過左先醒起佢就係傳說中嘅email

翻去睇翻以前啲notes，發現賴賴地野，又見spin去黃藍效果麻麻，即刻spin去裸照再強調條弱智仔智力正常

諗諗下，佢啲公關都搞得幾好，啲kol應該要學野啦

根本就係一個普通肥婆

除咗衫既肥婆都引到毒撚課金

係咪想公眾輿論比壓力班狗唔好放啲相出嚟

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」

宜家話退出，未又係上曬車，不過過幾年未又係不甘寂寞上翻水

鳩估佢係想表達自己當時係完全唔知，亦都判斷佢唔係弱能人士。咁第時上到庭起碼多個point 打

曬氣啦，我就咁睇條片都覺得有問題，就算你唔肯定，有冇機會都唔係咁。

問題在於網上站係道德高地，現實個心地嘔心到

佢要強調佢過程中真誠地相信個肥仔唔係弱智嘛，如果唔係咪死…

相雖然係肥
但睇片真係肥撚到成個波咁
同個弱智肥仔一樣咁大舊

email而家應該好後悔呢壇野跟左個心理變態既miss pun去
本身兩條女約好各自帶一件傻仔出黎玩，之後email"聲稱"佢果件無到，其實佢根本都知唔應該玩
到miss pun想用皮帶打件肥仔果時，email係咁出聲諗理由想佢收手，點知miss pun呢條人格有障礙既癲雞真係出手
而家玩大左，本身個朵已經唔係香，靠黃呃下飯食
而家連黃都唔撐，不過好彩已經cap夠水

最on9講埋酒店出黎 比差佬上門拉

其實有啲似fat c個emoji

之前仲成日話自己bmi正常

有乜可能人形豬黎

自欺欺人到一個點

講咁撚多大話抵佢痴肥

肥撚過個弱智肥仔